遺失airpod...

係5月14號 4點鐘
我喺九龍灣往大埔中心74x巴士站跌咗個airpod 😭
係綠色上面刻住Kobe掛住左Rex嘅公仔
我跌左 有人執到可唔可以聯絡我😭

點會有人咁好心

呢個世界總會有好人㗎嘛 咁樣諗個人開心啲😂

有冇單隻買嫁?

有但係我係成個唔見咗

咁順便換過對入耳式啦,airpods係靚聲,但條街咁嘈,隔唔到聲真係差好遠

唔係啊 因為我跳舞 戴airpod練舞方便啲㗎
再加上佢係我出第一份糧買😭我覺得好有意義的 所以希望執到嗰個人會比返我😔

幫推

哎呀真係要幫我推啊 唔係啲人見唔到😂😂

Push